[緊急]大家唔好諗住再硬碰硬

近呢兩次班黑警有哂部署想逼我地玩肉搏戰
跟本變撚左人肉沙包俾班友發洩
大家都唔記得哂 Be Water,俾情緒影響哂成個行動
諗住同黑警比gear 個方向跟本就錯撚哂
用我地嘅弱點去同佢地嘅強項鬥
我地就傷到仆街，d 黑警剩係損果少少仲俾佢clam 公傷
皮肉戰又唔贏，輿論戰又唔贏
你話好似612 傷都有d 意義，起碼之後全民支持
71 都有引起國際關注
記撚住毛撚個遊擊戰術，好似71 咁
佢地進就快d 退，唔好再諗住肉博
唔好好似612 班黑警咁上撚哂頭剩係識發洩唔識收
佢地擺明就係想靠輿論打造我地個暴徒形象
分化走和理非，同令到和理非都唔敢出黎
因為和理非係動員主力
所以呢輪班官又好，田少班人，中聯辨又好，港大校長都係同一個口吻
就係欣賞支持和平表達意見，但係譴責暴力
係人都知佢地想拉走和理非再打勇武
而家好多人上哂頭令人膽心跟本就中哂計
諗清楚咩行動係對件事有利而唔係發洩情緒
唔好俾情緒控制自己
"Learn to discipline your emotions, because if you don't
your enemies will use them against you"
我地嘅優勢係靈活，就好好利用
唔好再送頭再同黑警硬碰
佢進我地咪退，佢清場我地咪散
佢走我地咪再聚，夠膽佢咪戒嚴囉笨柒
冇必要為左整損幾隻狗爪去做沙包

推

幫你推

［抗分化］共匪宜家玩緊老技倆，拉一派打一派

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派三毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，普羅大眾應該要明白呢一點，2014年雨革因示威者內部分裂而亡，切記歷史教訓，和理非同埋勇武必須同心合作，互相掩護，無論如何都唔可以比三毛成功分化

請廣傳

打肉搏唔係問題，問題係唔還拖，
咁樣叫做沙包咋

從來最前線都冇反抗過 舉高雙手做沙包 點樣叫硬碰硬？

有道理

每次發夢比人打就舉高手，你估舉完就唔撚打咩，都舉左咁撚多年啦，可唔可以長進下呀？
趁亂鍾返幾拳，鍾完就走，洩左心頭之恨咪繼續be water 囉

你今日有冇出黎？
睇電視唔會睇到，黑警向前打果時好多人諗住同對面鬥扑
大佬你把野仆兩野就壞，人地一d 事都冇
佢果支野打得應頭都穿
走喇，仲舉手
雨傘未柒夠咩

除撚哂gear 唔係問題，雖然我都應該唔夠打
但係佢full gear 打條春咩

我靜係見到好多人仲玩遮 咁樣叫硬碰硬呀？

鬥扑有鳩用咩，走喇
其實我地好多人都想退
但係唔一齊退又怕旁邊有兄弟上哂頭唔退會落單
係咁叫退仲係咁上
後面又不停推d遮上黎
跟本退唔到，逼住做沙包

你收皮啦，係咪班狗驚放你呢啲人出黎呀？

你邊隻眼見到有硬碰硬

係人地主動硬碰軟咁點搞? 唔好下下be water鬼唔知呀媽係女人先得架

你唔係覺今日班狗好撚傷好驚吓嘩
佢地跟本就覺得唔撚夠皮

退囉，人地full gear 衝到埋黎仲唔退做乜

Push

唔好諗住硬碰硬

因為前線從來無硬過，係黑警發癲主動打人